生得太樣衰，決定今日請假

係到扮柒 其實係想引d真柒上黎討論再笑鳩人地 你呢d人先最醜陋

有個post 樓主話係google 做過
結做過Google 都係人中之龍
結論：樓主點都係假膠

招志朗係你邊位？

招fd子~~~

契弟

我演譯緊人性你吹呀

Google返工唔準樣衰咩

樣衰係原罪

屌你老味